on9一問今年fg俾幾錢家用好？

細佬我今年fg
月入3xk尾
食屋企住屋企
同屋企人關係都ok
但又想自己儲少少錢
想知大家大概俾幾多錢家用

藍定黃先？

5k

當你屋企三個人
租計三千啦
食屋企計三千啦
雜費日用品計一千啦
7K差唔多
唔想比就搬出去住

成40k 比幾多家用都唔會係一個煩惱啦屌

4k

食屋企住屋企，點都比翻多少少屋企，幫手分擔下屋企啲雜費，比多少少錢屋企人有啲閒錢洗下咁，又唔洗話比好多既

覺得5k啦，如果搵萬五至兩萬蚊

比一半糧媽媽先叫孝子

屌你3xk咪比8k左右

屌原來樓豬搵成40k，起碼比10k啦

30k

4000 唔好做壞規矩

俾哂 唔洗煩

醫療科fg?

Reading 0分

俾就一定俾
但冇乜概念俾幾多

連登仔戈戈 fg at least $50k, 樓主找咁少唔好獻醜

有幾多
連登個個fg 50k up

成日碌ig fb見到班人日日都有活動唔係行山就去主題公園一係就踩單車
夜晚就一係食好嘢貴嘢或者clubbing 飲嘢 唱k
屌我就日鳩日返工放工
朋友又唔多個有都1個月先約到1,2次食飯打波
平時ot完收工除咗碌下fb 打下機攰到乜都做唔到
放假都係
我其實都好想好似大家生活咁多姿多彩

-- 樓主 (17fg, 3年前)

幫你補返個source:

點解人地啲生活咁撚多姿多彩我就咁撚苦悶？